已讀不回慘啲定一句「嗯」慘啲？

哦

是撚但啦，嗯，哦，啊 都係差唔多

😂

不回慘啲

已讀不回。

😂😂😂

嗯

自從試過俾佢嗯過之後
我決定以後都嗯佢

已讀不回
因為通常人地嗯完我都已讀不回佢

已讀不回慘好多

一個emoji仲慘

已讀

某程度上係一樣

不讀不回最撚慘。

上線中但灰剔

🤣🤣🤣

咪一鳩樣